有冇試過喊住食飯

平時同老豆唔講心事
有次唔開心同佢食大快活並排坐
我冇諗住講啲咩，佢主動講左句關於我唔開心既事既野
眼淚即刻流晒出黎
佢繼續懶係唔係安慰緊我咁同我講鼓勵說話
成餐飯望前面眼淚鼻涕一路流
吞落去既野其實都冇味，係一pat鼻涕加餸
個回憶好深刻，覺得自己柒得黎又好溫暖

咁係咩事

細個唔知衰咩 臨食飯前俾老母dup左鑊

利申 冇試過食飯喊，試過喺街同朋友講講下喊

分咗手有日同老豆食早餐，老豆話你唔可以再咁樣頹落去 跟住聽完即刻爆喊，唔岀聲咁繼續食我個熱香餅，老豆比我嚇到呆咗，大家成餐飯無再岀過聲。

一見post名就諗起呢張圖

啊女乖